[BNO] 要寄埋父母嘅出世紙？

有冇人係佢叫你send parent 嘅 birth certificate但冇send到俾佢都申請到？
同埋想問出世紙係咪send副本都得？

Certified true copy

唔洗，寫個note交代返父母冇keep到就可以。

你自己就最好有出世紙正本

我寄咗舊bno加自己出世紙彩色副本，
佢要求嘅父母birth cert. 副簽都冇俾，
都得

每個人要交嘅documents 都唔同，我唔洗交父母出世紙，但聽過有人係要

佢會寄番番黎

有verified true copy就緊係寄呢張啦
無就正本都得，但唔係自己嘅點都會心掛掛

你手上都係Certified true copy

其實內政部都有record, 只係齊料就會快少少

我用彩色影印正反兩面寄咗俾佢
不過我父母都有BNO，所以英國嗰面應該有佢哋記錄